大家嗌uber eats 會唔會俾貼士？

完左張單可以俾3定5個%，定直接俾現金佢好

佢送完 我會俾隻手指公佢

黎到屌到佢仆街
仲比貼士佢

你返工你老細有冇俾貼士你

有d幾好喎

Uber出名慢 唔比

錢財嘅野
身外物
你嗌得外賣
佢送得外賣俾你
大家都算係有緣人